721去金鐘好Easy

夠膽721停埋地鐵用灣仔做藍線終站，否則呢度幾萬人係中環灣仔落車，倒行返去灣仔，一下就成反包圍。
林鄭真心賤，終點定係灣仔，根本想迫市民同警犬一齊升級，真係唔死人佢唔安樂！

【突發】政府721如臨大敵 政總拆晒水牌

港島線其實好多個站

721去邊度食飯好

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

好計

上次遊行搭巴士
巴士到金鐘塞車
要全車人落車行去維園

反包圖